話說發夢見到元朗輕鐵路軌好多石仔

唔知對開啟遠程技能樹有無幫助呢

唔好忘記我地入元朗既目標